覺唔覺***個新廣告好撚厚臉皮

屌你老味著重產品安全都講得出
全球最大碌柒炸彈生產商

完全零sell product
特登出個廣告話自己好安全
做佢marketing嗰個炒柒左佢啦
瓜田李下

真係此地無銀
老實講 你唔賣依個廣告我都唔會又諗起碌柒

不過香港***不嬲當顧客係狗
嗰陣搞到全球退貨
佢夠膽死話"香港不包含在全球範圍內"
得罪講句 依家仲用***嘅都係狗 都係咁鐘意畀人撚

估唔到仲未畀狗咬
***係咪虧蝕到冇錢養狗

屌你老味

人唔笑狗都吠

出唔出廣告都好
出左s8 照舊一班人去買架啦

原本冇人提d港豬都開始忘記碌柒爆炸
係都要自己比錢回帶提醒人

阿媽話所有三叔出嘅嘢都會爆

嗰啲就狗嚟嘅

你老母識貨

連港豬善忘嘅特性都捉唔到 炒撚左個marketing啦

有聲

個廣告根本係警告

姪女部A7剛剛煨左加漏電
辣到加電親姪女隻手

等睇下部爆得重勁

嘩,小心爆阿

唔敢用呀
約左下星期上***維修
到時諗住要求新機
你整返我都唔敢俾我姪女用
容乜易第二次

幾個月前大陸個***電池廠先爆炸完

其實佢係一定要咁做

邊度出錯一定要喺邊度建立返信心
而唔係轉移視線sell第二啲野

但有冇人仲敢試就

*** is too big to fall.

你放心 實大把人買
其實***d機真係有咁正咩？冒住生命危險都要買

第一次睇吓左出聲

***的會爆炸

諗用呢個selling angel 既人真係on99

PR堅on9
唔要面直接出s8廣告仲好
人人都開始唔記得佢都摷番出離講

天津大爆炸

著重產品安全

人唔笑

到時直出s8廣告

又會俾人話想當冇件事

即係點都死

退錢換其他牌子好過啦，換部全新嘅都係炸彈黎

部s7 edge 出左咁耐依家先黎賣廣告
仲要講到好安全
根本就係提人note 7 單野

呢個唔係s7 edge廣告 係安全廣告
至於點解用s7 edge 只係因為佢經已冇再新嘅旗艦機

agger 直出s8廣告 應該全lihkg都會出嚟bin碌柒c
而家咁分分鐘對碌柒爆炸嘅迴響冇咁大

只係想帶出note7一事令到普羅師奶咁樣演譯
三叔今鋪真係難翻身

之前地鐵放火事件

個個第一下就估係咪***電話又過熱爆炸

根本上***=炸彈 已經入哂腦

仲夠膽買佢D產品真係仆街唔好喊

似前電話著燦火諗起小米
依加就諗起三星

你老味你都叫安全

又要做雞又要掛貞節牌坊

三星實實在在地拋離屌米

仲會買***嘅應該都係弱智或者畜生

就係因為呢樣嘢我無買到s7同永久Blacklist Samsung啲產品 廢事賴嘢嗰陣又唔認

諗個廣告條友真係on9
之前爆炸 依家就話著重安全
你唔講 有幾多人仲記得 仲要自已回帶

原本真係覺得爆炸都算，你老尾香港個三星開頭又唔肯回修又盛，上網睇又話少本說明書定咩就唔係退總之岀咗事都煩撚個閪咁先退到，全球得香港個三星係咁撚閪，真係咪搞

回收*

此地無銀到呢
Btw,依家香港少左好多後生男女用三粒星，仲會用三粒星嘅，主要都係唔識野同守舊嘅中女（25以上）同廢老

2017年最幽默廣告

三星肯唔肯退錢
我估我上到去都有排搞
***未必咁順灘

HTC好正，希望出多啲靚機

呢個係第二個版本 都淡化左爆炸事件 起碼講左發現咩問題 點改善 用字無香港版咁厚面皮
samsung香港真係當人on9 炒撚左諗呢條廣告條友啦 離地到
但係諗諗下又無錯 佢主要target都係d 廢老 邊識咁多野 播下聽下廣告就當真

佢d after sell 先最難頂啊

依位巴打有見地 target又唔係我地
佢畀啲弱智睇咋嘛

我有幸從未見識 都係道聽塗說返嚟

當香港人係外星人

唔知有生之年可唔可以睇到shamesung 執笠

首歌咩事

笑死我
我睇到果時都笑死

明明已經冇咩人理 仲要播廣告提返人
只要直接出新機 新機點好點好 / 研究新電 全面唔用舊電
慢慢啲會就唔會理爆炸 洗底

好彩冇咁嘅福分去見識

香港***根本當香港人係狗 呢間垃圾永不錄用

簡直係炸彈生產

target audience 並唔係智力正常人士 得罪講句買得shamesung智力一定係平均埴以下

Yes 弱智先買

出爆炸糖吖笨

寧願燒錢企圖救商譽都唔撚肯減下價
食撚屎啦***
姓李既，預祝你俾人通櫃

佢拎廣告費補貼個價仲實際啦

會唔會對家幫佢買
次次睇到都覺得好on9

***再一次證明外星勢力
香港不包含在全球範圍內
同個市塌 但你隻股票都無事 既道理一樣

好心出個自抽嘅廣告咪算 起碼d人仲會笑下 挽回下公關形象

中環間三星旗艦店係咪收左皮
見佢圍曬版

安全你老味咩

個個都話大把人買
而家爆炸啊都唔知爆完未

即係注重極安全都係會爆架，注重安全嘅能力就僅止於此

上次全球回收佢頭幾日都話唔回啦

飛機都唔上得
邊個會買

鬼唔知佢爆炸咩 但係過往好多人買係事實
唔知點解samsung呢d咁嘅牌子都咁多fans

港豬何其多

碌柒

聽完真係永不錄用 之後咪撚再扮野食回頭草 反正三星經過碌柒轉淚點 大把人轉左iphone

出s8又有堆人型豬去買

我第一次見一部電話嘅賣點係唔會爆炸

人地要亡羊補牢呀嘛

最慘係賣完廣告依然繼續爆

咁多TEST都做就係唔充電比你睇

人地拍廣告唔使攞條命較飛呀吖

講影相拍片S7真係王者
其他廠可唔可以爭氣啲,打低SAMSUNG

唔使爭氣，***識爆炸點爭氣都追唔上

真係質量好既洗咩賣廣告強調?
睇完廣告雞皮起埋，好撚柒，應該世界第一間電話牌子賣呢d廣告

三星一直以黎都好重視產品安全

一直重視就唔撚洗攪成咁

質你老母量咩大陸仔

好多師奶/廢老/港女都用

死左都唔知咩事

好掛住以前s2機皇年代

夠膽死賣咁貴先笑死
何來的自信

想當年我第一部smart phone就係galaxy s
之後一排都覺得an嚟講三叔最好
依家搞到咁樣 我好彩就一早轉左會

至弊有啲豬西蠢撚到繼續買先好笑
Qc又冇 after sell又閪到仆街
我搵唔到理由再買***

真心***同小米個啲大陸機無撚分別
都會爆

無恥既典範

點解唔上報紙 攪大咗之後聽講會送好多野做誠意

唔好搞笑啦 ***碌柒爆炸上晒全球新聞
佢咪又我行我素 你睇下香港三叔幾撚有誠意

BOOMMMMMMMMMMMMMMM

燶左

好驚呀媽咪

香港唔係全球，真係龍門由佢搬

同香江19, 柒達一樣咁厚臉皮

S2無得輸
每次換電話都會睇好多review
結果都係Samsung同Apple之爭
鐘意Android system所以每次都係揀S記
如果其他機差唔多水平 一定會試下

仲用三星果D 唔係低能就係弱智架喇

真係用其他牌子都唔會用三星/大陸牌

人不要臉
天下無敵

小米三星並駕齊驅

之前個fd用三星出街比人笑

之前買左部三叔既電視
垃圾到爆 係有人上門 條友上到黎串過馬撚
最後又話唔識整 要返廠整
已經決定來生不用三叔/惠而浦

上門維修*

之前講三叔壞話，話佢地當客係狗，唔好再買佢，已經比人話我係蘋果打手，明明講左唔買三叔可以買lg或其他。

用嚟做炸彈？

真係 佢地當客係狗 以後買電視買返sony算

證明佢地請幾撚多打手
不過佢地唔夠膽入嚟駁

因為佢地駁唔到

安全唔係去到FINAL PRODUCT CHECK出來嫁老細
生產果陣有冇注意細節 設計有冇計錯數
有冇派人捕住間電池廠
你係部成品度影足24個鐘 3個月之後咪一樣爆

屌佢老味，手機界最多打手就係三粒星，之前係台灣更已經柒到上埋報啦

佢地應該覺得拍個廣告全世界就知佢好安全

手足仲有冇推柒寶個post

舊果個已經爆左，再換新既炸彈番黎爆多次

仲換***？搵自己笨？

小心又話外部熱力

屌，你又唔幫推
梗有。我由高登時代追擊到佢黎連登。
不過佢依家收左皮，可能之前apple pay 單野比我地打殘左，個朵太臭，三星要佢換左ac或者龜縮左返高登吧

梳呀 依家再推先

我嘅願望係依個post推到s8出

歡迎三星打手進內吠叫

笑咩呀

呢個廣告真係此地無銀三百兩
原本都唔係好記得碌柒
而家仲日播夜播話自己安全

又要做雞

屌你老母

喂喂喂 企開啲啦 屌你老母

希望快d出
等住換

梗係啦，柒寶上水，等出s8三星先筆直出糧比柒寶去做promote 麻。
拿柒寶，比埋啲key works 你喇
Android 機皇，最多黑科技嘅屎上最強電話，橫掃垃圾iphone, 不爆炸(盡量啦，最點喎），唔買S8嘅就係白痴，仲用iphone更加係弱智
利申：到時出糧記得過返1個幾毫比我喎

覺

我有冇眼花 柒寶仲夠膽上水

Shamesung 就出S8喇手足

推佢老母

香港人出名善忘
佢新機平少少都大把人狗衝啦

s8 怕到個電得3000 同n5 一樣， 仲小過s7e咩玩法

樓上就有隻狗 佢叫全寶藍 又名柒寶

Yes 傻仔先買

Shamesung 都對自己啲電咁無信心，你明嘅...

仲買嗰啲應該就係狗嚟

除咗柒寶外 仲有冇犬隻要畀我撚下

推到s8出

呢個廣告嘅唯一信息就係：因為手機爆炸，我們才會拍之廣告

Peter仔囉

又自打飛機。真係可憐

隔離post撚緊

全世界都屌三星爆炸時 都仲有傻仔話人打飛機
所以我幾時都話***犀利

我要所有人都知***幾厚臉皮

s8就出

全世界得一個牌子既電話上唔到飛機
係威既

面皮厚到

夠膽死post都未爆就咁有信心(1), 講到好似一定爆post會有(2)咁
見佢咁柒，各位手足得閒去幫佢推下post囉，如果唔係人地好柒架

爆炸完先話部機好安全
有D 此地無銀既feel

每次睇嗰個廣告都想笑
咁心急出廣告話自己出嘅產品係安全
只會令人更容易記起你個款電池爆炸嚟

收到收到

又有班港豬狗衝

冇火test

隔離有班人型豬開埋po討論

on99咩八項測試
UN38.3咋？

攞嚟呃下啲傻仔咋

碌左個橙入嚟！

自從爆炸之後真心覺得少左好三叔係街

所以S3之後決定唔再用***係正確嘅

大家都醒目嘅

但係永遠有啲人 有人唔做去做狗

個廣告冇交代測試人員去向

處理爆炸品係高風險架喇 唔知佢地條命仔凍過水未

以後應該買邊個牌子既手機呀

咩都好 唔好掂會爆嘅就得
e.g.***,屌米

S8出 啲人型狗仲買***嘅理由：
上次爆炸咁大獲，今次應該會全力做好新機
Note7其實手感好 （唔計會爆炸嘅話）

......
（以上資訊來自隔離s8 post）

Note爆一出，一樣好多狗仔狗沖

BOOM

我要你班善忘嘅港豬記返點樣畀香港三星當狗咁撚

三星：全球回收碌柒

香港三星：香港不包含在全球範圍內
我真係唔知點解仲有人咁無尊嚴仲幫襯間唔當你係人嘅公司

S3開始爆炸爆到e+咪重係有人買，算啦